Documento gerado sob autenticação Nº VVF.773.825.82B, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             397                  de  10/01/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°54185,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do Quadro de  Pessoal  desta  Universidade,  Álvaro Krüger  Ramos (Siape:  2270899 ),   para
substituir   DIEGO MARCON FARIAS (Siape: 2147432 ), Coordenador do PPG em Matemática, Código FUC, em
seu afastamento por motivo de férias, no período de 13/01/2020 a 31/01/2020, com o decorrente pagamento
das vantagens por 19 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
